ITZY隊內人氣好似都相差幾大咁

愛與和平腋窩大反杯.....

造假都睇唔出
不愧係ONCE

Lia好波

造數都唔好咁撚離譜

哇你點知

我JYP入面做

有咩可能lia多留真幾倍